Jsem se divam na televize moc málo .
V Praze jsem se ještě o ještě ne divala na televize , protože mám žadný telivize .
V Almaty jsem se dívala na TV na hudební filmu , hudební programu a zprávy .
Líbí se mi taky komedie a program o zdravie .
Když mám čas se dívala na hudební program .
